神愛世人

巴打,Jesus love you

神把自己的獨生子賜給我們世人呀